致富係咪已經執左笠

打極2500 9199都無人聽，痴Q線㗎...

仲用證券行買呀

似收左工姐

home office 呀

幾點打啊

連佢都會執？

用咗五年都冇需要打電話過去

真係唔明d人做乜要成日打電話

中午2點打到而家，前後8~10個

自己上郭董連登post問喇

前幾日入錢唔記得填自己個ac，個啊姐即日打返俾我

自己揾郭董啦
我早一個月先開左户口

呢期CS忙些及少了同事返，都盡量接電話了，正常呢家（6:00）CS同事已走了，不如你試下打25009680，我叫同事等到你6:30聽你電話，或者明天打都得。

話時話，其實大家除了打去CS,你打去分行一般問題佢地都處理到的，咁唔使大家塞晒在CS,或者你電郵問我地都會覆的（cs@chiefgroup.com.hk)

——————————-
服務時間變更通知

鑑於近日新型冠狀病毒感染確診及懷疑個案增加，為減低感染和傳播的風險並保障客戶及同事健康，由即日起暫停所有現場客區，直至另行通知。

本公司總行、所有分行及理財中心的服務時間將更改如下：
- 星期一至五：服務時間及客戶存款之截止時間將提前於下午 4 時 30 分完結
- 星期六：暫停開放

建議客戶可盡量使用電話/網上交易服務，靈活操作投資/理財指示。
下載「致富通」流動應用程式：

不便之處，敬請原諒。如有查詢，請致電(852) 2500 9199與客戶支援中心聯絡。謝謝！

致富證券有限公司
致富期貨商品有限公司 謹上
2020年3月23日

上黎開Post問致富駐連登專員郭董仲快

我次次打都有人即刻接wo
d員工都好勤力，過數有咩問題都係咁追你搞返掂

郭董 : 「我叫同事等到你6:30聽你電話」

郭董
請問用 app 由 P 帳號 轉去 M 帳號
幾多個工作天 生效 ?

咩年代重要打電話

搞到人地冇得放工

連登仔一個post攪到人地無工收
好慘

online搵一定即覆既話我會online搵
但現實係打電話最快reach到

得，剩係睇到呢下我已經好滿意
即刻班埋班frd黎你度開戶口

今日先打完

通常三個工作日，同事要打俾你確認風險，跟住要幫你搬錢搬貨去M戶口，如果2個工作日冇人找你，你最好打去CS看看會否出問題。

BTW,呢個標題仲驚嚇過上次那個，我睇睇下電話彈出來我都打個突，不如有問題去致富月供post問好不好？

咁又唔係，今日有暗盤都要做到6:30吧。

直接打比郭董

唔好意思，呢個標題仲驚嚇過上次那個，我睇睇下電話彈出來我都打個突，不如有問題去致富月供post問好不好？

致富月供股票（3）

郭董真係盡心盡力為 公司

佢都真係覆得幾快

郭董請受小弟一拜
連登咁多閪客都可以處理得咁好

老老豆豆郭董真係叫唔話得

郭董真係貼地，如果係真人回就真係令人佩服

耀才咪又係咁

set d 咩先會有新post 就彈出黎

背到恒生指數成份股咪係
就算cs 有條友專責係個forum答問題 都知有心做

下，呢幾日整個新 ac, 成日都打到去

點解呢排個app d 監察表指數唔識更新
要不停拉下 refresh
已經重新安裝

係啦
對客最好
對同事就。。。

郭董其實係咪牛三

致富個莊志豪成日上cable, 分析幾中肯

講句公道說話
班 CS 服務真係唔夠郭生好

員工咩福利
呀郭董咩福利呀

吊高樓主老母個嗨，亂鳩咁噏
嚇到個心離一離

去到咩程度先滿足到你？

樓主開心啦搞到我遲半粒鐘收工

好唔開心，問題完全解決唔到

關咩事啫
財大氣粗既人都好多啫

其實你咩問題 ?

點解唔用 app 內置嗰個 online chat ?

上次問野, 佢好快答左我

屌
仲以為上面啲人玩膠
點知原來郭董係堅料黎

好多中老年人仲鍾意落call買貨

無錯
有連登專線
專門招呼連登仔
無得輸

你意思是上面最上一行？你用IOS定Android? 我叫IT看下

使乜唔開心，瞓個覺明天打25009680找郭生，我睇下點幫你解決啦

呢D問題問莊志豪啦，我喺度答唔到投資意見架

平時都好好服務，打親都有人聽

咁夜都覆

Post 多次

唔好意思，呢個標題仲驚嚇過上次西環那個，我睇睇下電話彈出來我都打個突，不如有問題去致富月供post問好不好？麻煩大家唔好再推了，謝謝🙏

致富月供股票（3）

郭董，將來致富大熱新股有冇考慮出多d95孖??
上次九毛九有95孖,但最大額都冇得上b組好雞肋..

呢一邊都唔識自動更新
Android 三叔s10+

會員 牛腩三號

郭董

我同公司傾下，如有95做到去B組頭，不過都要看90多不多人做，如90多人做有額會俾90做先

我不是用Android所以冇乜為意，我叫ITcheck下，如果check完其他客都冇問題，可能要你打來報個戶口再睇Log.

點解你地 iOS 既 App 可以咁癈又分 N 咁多個，整合埋佢唔係仲方便咩

我估你指N咁多是指自助通（Chief easy)同致富網頁認證，呢家呢兩個app的功能已整合在致富通app, 呢個app可做晒港股、A股、新加坡股、美股、基金、抽新股及網頁版認證，所以你如已更新最新致富通已可delete自助通及網頁認證App只用一個，咁會變為N-2

至於港期要用SP, 美期/股票期權要用Speed.
呢兩個產品要分開一來系統開發商不同，二來不是每個客都會做晒所有產品，分開不同系統對客戶都是保障，不會一次過出事。

其實做晒所有產品都是3個App, 希望大家都接受到啦。

下 原來個app有online chat?

佢d CS真係唔錯，利申用緊

致富通 在線客服

對我黎講郭董就係客服

咪咁衰啦, 你咁做就正如
直接搵人地腦細投訴人地伙計
咁撚means

咁夜都覆真係好有誠意

係咪會型d？
係街大大聲話幫我買一球700